荃灣一役有感而發

發你老母
手足中槍 差啲中心臟
我知好多人都好撚嬲
我求下大家記住呢班黑警一直以黎既所作所為
唔好比時間沖淡你哋嘅憤怒
一世都唔好原諒呢班黑警
「警察」呢個職業喺香港世世代代都要人見人憎
「香港警察」一世都係過街老鼠
每次都要犧牲手足去換取輿論壓力
真係好撚好撚心痛
我懇請咁多位唔好放棄
呢場仗仲未打完
對準政權 清算黑警
堅持落去 香港人

我要黑警成世都仆街

黑警做嘅每一件事 呢世都唔會忘記

我會用我既一生去憎佢哋